警察好似係想塑做「拯救被黃絲攻擊嘅人」嘅形象

今日好幾次喺屯門
包括娜娜，搭的士走果個，大公報記者，等等
警察都係等大家圍佢哋
再「拯救」佢哋走

視乎係想聽大家覺得：黃絲好恐怖，全靠警察拯救被包圍人士

要諗下點拆

其中一個方法係
做文宣，強調前因後果，點解佢哋俾人圍
但係呢個方法好難傳到去啲廢老到

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

可惜屯門大媽臭晒朵
點救都冇用

參考返今次屯門
其實已經令部分比較正常藍絲開始思考，
諗緊警犬做乜鳩包庇淫蟲同大媽
要繼續搵啲民生嘅議題聯結到黃藍，
然後就呢啲問題行動，
令警犬一旦同我地對立，就等於同一部分藍絲對立

主要始終係令警犬喪失多數支持者嘅信任
或者癱瘓佢地非黑即白嘅大腦
等佢地發惡都無咁冠冕堂皇

都啱
我純粹係擔心警方有機會翻盤
所以建議大家諗定點樣拆招咁解